97後嘅我而家喺香港讀緊U，但眼見香港崩潰，想離開香港...

我驚我讀完U先走已經嚟唔切